大家係咪唔記得兩個期間限定春袋？

工展會 至20191231
AIA 去到下年

大家自己諗清楚